大渣哥: 叫太陽蛋一定係生嘅

學到野. 原來食左煮左咁多年都係錯
利申: 第一日幫襯到今日係最後一次

佢預你放上湯食, 一陣老咗又屌
唔好搞分化

一定關龍門事

蛋都唔撚反有無咁撚懶

應該係預你沙門氏菌
幫樓主清腸胃
唔好搞分化

反蛋煎兩邊唔係叫荷包蛋咩

有名你叫渣狗

吓，真係咁架喎

終於有人講

太陽蛋呀

係，但係無心機等咪反一反煎埋個白，起碼放得入口

一個叫太陽蛋一個叫煎蛋

食生雞蛋好似可以壯陽

拉

痴撚線
求其搵個唔識煮既都冇佢咁hea...

似係另一隻生蛋打咗上煎咗嘅太陽蛋上

煎蛋
太陽蛋
反蛋
熟蛋
炒蛋

真係好多款蛋

大陽蛋一面熟一面半生熟唔係最正確咩？？？

生熟各有各喜好
不過篤穿蛋照出比客有啲講唔過去

你試吓去叫煎蛋會變咗熟蛋
Btw 太陽蛋同raw egg white 係兩回事

太陽蛋同raw egg white 唔同吧....

看圖作文

成隻蛋黃爛晒再加生蛋白都有
叫佢換俾我佢話太陽蛋一定係生嘅

有咩問題？

荷包好似係對折再煎

黃店唔屌得

人地講緊太陽蛋
呢樣又咪盲反

一定係

呢隻生得滯喎

樓主好認啦
你係龍門，pr，定五毛狗
點解唔體諒手足

上邊咪講左，無心機整太陽反蛋煎左個白起碼入得口

Cafe de, 我屌你老母咩，跟埋大家樂啲名

唔想生，做乜唔叫荷包蛋？

係

正解 唔知有咩好屌 成班係度玩膠 拉

明顯貪快唔肯慢慢煎
求撚其煎過就出唔好阻住佢做下一單

睇圖的確係生左D

蛋清都未煎熟哂喎⋯⋯

責任不在我方

大佬，想生到咁不如原隻上啦，定係你成世未食過太陽蛋

整得衰咪衰，下次咪整好啲
我都提供左個解決方法，一係就真係俾心機慢慢煎太陽，你係要嘈都唔知做乜撚

太陽蛋成件事根本on9
你估啲蛋好似日本蛋咁安全
成個發明根本純粹係廚房貪快而生嘅產物

老老豆豆大把Cafe咁叫
好正常

唔通你話XX冰室跟埋敏華啲閪名咩

咪鳩，太陽慢過全熟，煮過飯未呀你？

太陽蛋上面果個要拎個蓋焗一焗 係唔洗反

太陽蛋煎既火力要細
咪先個黃會熟變煎蛋

太陽蛋
反蛋

有分別wor

最衰都係龍門

食就食啦，小心渣哥軍護主犬

唔代表raw egg white 吧

煎得靚唔用模具，太陽蛋先考功夫，未計要燶邊

利伸：煮左30年公仔麵加蛋

唔好黃鬥黃啦

唔生叫咩太陽蛋

大快活都係咁上下

樓主意思係，佢連啲蛋白位都未熟晒呀？係咪唔係講緊個蛋黃

生鐵鑊 煎蛋最好味 有出煎出金邊同脆。整煎蛋三十年

提下大家呢件係五毛

係囉黃店比屎你食都唔屌得屌就分化

就算食撚死都唔好出聲 成熟少少好冇
盲目食黃店咁撚蠢本身已經唔配有人權 唔係第三世界出世算你好命

太陽蛋應該一邊生生地
不過佢連個底都白邊
應該都係快手出事
同龍門水準差唔多

個人意見
不喜勿插

太陽蛋同raw egg white 係兩回事吧

點解冇月亮蛋

低檔嘢學人改個法文名托柒咩。想扮高檔？

你用邊個方法煎啊
我就跟呢條片

少少未熟嘅蛋白當然冇問題啦
但10次有九次都有起碼係呢種生蛋白嘅程度
次次我都自己隔開啲蛋白
如果叫煎蛋通常成隻爛晒熟晒

冰室無問題，屌你賣茶記嘢改個法文名扮高檔？柒到喊

又關龍門事

咁痴線

痴撚線

唔食生，咪叫炒蛋囉，大渣哥好好食，多謝你提醒，今日落去食個下午茶先

太陽蛋 蛋白要全熟 蛋黃就最好流心

咩反轉 果d叫反蛋，煎完一面 煎另一面

人渣哥連蛋白都未熟就比人食痴L線

龍門搞事 屌

煎隻強落咁多油
夠我煎幾隻

渣哥係黑店...

星期日多人嗎 柯多兩次屎冇事架啦

荷包蛋係對摺太陽蛋多數會反煎

100%肚痛
成隻退返俾佢啦

會唔會太過生？

的確可以再熟少少嘅

樓上班人食太陽蛋係咪都食開生蛋白
正常普遍太陽蛋都係蛋黃生
但蛋白都係偏8-9成熟都係白色啊
Dllm舊蛋白生到咁撚樣同我講正常
我用中國蛋煎到咁撚生睇你食唔撚食

太陽蛋幾撚時啲蛋白都唔熟
上面嗰啲話咩太陽蛋係咁係咪因為食開生蛋白食到個腦都冇撚埋

我試過一日三餐食佢
唔好就要改善架啦
咩logic

唔好食咪唔好去食
食店基本野黎
利申 未食過

未見過會反既太陽強

你有冇叫佢換俾你？

佢係咪已經拒絕換俾你？

你係要食蛋白全熟，然後蛋黃全生？同佢講聲吖嘛，裏面啲阿姐服務唔差個喎

你再咁抹黑渣哥，小心渣哥搵譚文豪出律師信告鳩你

點解彈油彈得咁勁

擺明惡搞大家樂...

食你就食
俾多3秒你
食完要踢你走

龍門太陽蛋先唔會咁.....

係咁樣
但佢係生過頭

認真我真係幫襯好多
咁嘅情況我已經試咗好多次我都繼續有俾機會佢佢10次有一次係好好(夜晚小菜我冇投訴我覺得幾好食)
今日真係忍唔住同佢講咗句可唔可以唔好咁生
我笑笑口同佢講跟住嗰個阿姐係咁講太陽蛋一定係生嘅
跟住拎入廚房肥肥地戴眼鏡嗰個經理就嚟同我講如果你唔想生就食煎蛋
我話我每一次叫咗煎蛋就會變成好熟爛晒

你有無叫反蛋先
太陽蛋可以唔翻面

而家係一邊未熟

On9仔
Blocked

反煎唔是反蛋咩

你有冇清楚指出，係要蛋白全熟，然後佢話太陽蛋蛋白都係生嘅？

屌，反夠蛋未
太陽蛋呀屌你老母
純學術角度係太生呢隻
跟麵食都話死死氣成隻放落湯當湯底用
就咁食同食鼻涕有咩分別？

平時都係咁食...

原來係咁，柒左

反左仲叫乜撚太陽蛋，怕生叫反蛋喇
太陽蛋就係食半生

咁公道講句
大部份地方食太陽蛋有少少生嘅蛋白無問題
但係佢長期都係半隻完全未煎過嘅蛋白咁樣喎
黃店整件野比你唔熟生嘅我冇提佢要整熟唔係我錯呀嘛

好似生得滯
不過廚房佬手細好難講

你未睇到重點, 屌你啲蛋白未熟架

不合格 係成隻水汪汪好似個湖咁
不如問佢係咪冇錢交煤氣費

屌你老母成班唔撚識
就煎完果陣 搵野吸住個PAN蒸一下個面就見得人啦

其實你淋d熱油上去 一野就熟啦
睇黎連登無人識煎太陽蛋
不過唔緊要，因為唔識都可以做廚房佬開餐廳

樓主小心
渣哥開緊cctv睇下你係邊個
跟住block柒你

咁點解你仲要幫襯佢
態度咁撚閪你仲話忍左佢好多次

龍門野食水準係一般
但每次我要求轉第二個餐人地係即刻轉比我
仲要同我道歉

冇食好耐

不斷屌渣哥會成班人衝入黎
話哂100毛做Pr
總之渣哥咩都得，開分店又唔屌下自己係到吸人血
跟住講講下會屌埋龍門嘅野
見過太多次

平時去開茶餐廳我會落單講埋太陽蛋
蛋白7成熟/全熟
樓主你唔識叫咪咁囉

係可以煎熟少少
太陽蛋係生又無錯喎

下次咪撚幫襯佢囉
其實香港好少餐廳煎太陽蛋煎得靚
一半餐廳會煎到渣哥咁一灘生蛋白
要煎得靚一係要加蓋焗一係多油半煎炸

怕生真係叫荷包蛋會好dd，
不過睇大渣哥隻太陽蛋個煎爐唔夠熱
入面一樣會一灘生蛋白，
要叫佢煎熟少少博佢唔玩野煎熟埋個黃

食左幾十年茶記未見過生到咁

係態度問題唔係蛋嘅問題

用royal級日本蛋先可以生食 樓主執到啦

太陽蛋、反蛋、荷包蛋，分清楚先好出post
如果樓主要太陽蛋，渣哥又唔算錯

因為佢想整脆邊，但油多到咁其實叫炸蛋

我平時煎D太陽蛋都係咁
一邊熟
向上一邊唔駛熟

焗會連蛋黃都熟埋
淋熱油去d蛋白係最好

我真係好驚訝咁多人覺得太陽蛋 = raw egg white

整全熟一定快過呢條片咁整，唔駛轉火反一次就得

+1係打手定真心，蛋白咁撚生都話正常

靚嘅太陽蛋應該係蛋白全熟蛋黃生 最多係蛋白位有少少未熟 唔會係咁水汪汪

我都覺得佢太多油

我都係，太陽蛋食開都係蛋白熟，講緊上面都熟
原來個個都食開未熟，睇黎我食親都係垃圾茶記，整到熟撚哂

生都算 重點係樓主叫佢換都唔肯換 仲大條道理
黃都唔係大哂架 做得唔好就要改善架啦

我已經分唔到咩係真

你覆錯人

你同連登一班超過85%係低收入低學歷公屋狗講見識
你懵撚左？

普通茶餐廳都唔會生到咁
話正常嗰啲食開精

正常太陽蛋應該煎一面 加少少水焗一焗 等啲蒸氣焗到個面啲蛋白變白色 個蛋黃就未熟 唔會生成咁樣比客人

渣家軍食佢老味啦

你煎到咁上下先落蓋 邊會一開始就焗

樓主pin依張圖

食左咁耐，樓主去廁所未。
Btw唔好夾硬食蛋清撈蛋

多年前係西貢食早餐
個徐晃拎住把刀問我隻蛋要炒蛋定太陽蛋
第一次聽到咪叫太陽蛋
屌你真係唔係全熟
預你放落湯整熟佢
當然當時感覺梗係要全熟啦

緊係啦 蛋黃會流出嚟 但唔夠你淋油咁生
巴打下次試下

pin

樓主收聲啦
食隻蛋都係到玩分化鬥黃

好生下...

有冇人打邊爐會食生雞蛋
ME有

屌 同食生蛋有乜分別，咁都有人話冇錯 正常

生到日本蛋就話啫

太陽風暴都模擬到
好勁

樓主一日到黑係到玩抹黑鬥黃

驚生就食熟蛋啦屌
間間叫太陽蛋都係煎一邊架啦

樓主戇撚鳩

未見過蛋白都半生嘅太陽蛋

渣家軍

其他餐廳都有時仲咁啦

邊間係生到咁我想見識下

咁你見識都幾少

蛋白未熟

真，唔通溫泉蛋，糖心蛋又話唔熟咩
太陽蛋不嬲都生生地。

垃圾狗都唔食

咁都有人撐食開屎？
煎一邊都可以整熟蛋白
而家成個生蛋放落去煎兩秒拎返上黎

細個就食開燶邊荷包蛋
幸運既話有時入面變成流心蛋黃
你唔慣咪叫佢蛋黃蛋白分開上
反正乜撚野人都有架啦

溫泉蛋糖心蛋同生生白你識唔識分

生到呢個地步又係過份左...除非渣哥係用日本蛋先接受到

但茶記9成大陸蛋

啲蛋白生到咁都無問題
渣狗軍

蛋白都係生

半生係黃生白熟呀，邊間寶號蛋白都生呀？
你屋企standard呀？

又一個五毛上水 blocked

呢D咪錯晒囉，正宗太陽蛋一定係要蛋黃蛋白都生

不嬲食開太陽蛋都係咁唔知屌乜

正宗太陽蛋唔洗煎 就咁上碟㗎

咩又，我1949年支共奪國開始已經做緊五毛，老毛都幫我含過幾次撚嘉許我，你講到好似開心大發現咁
正一戇鳩仔

我一個禮拜整幾次

yes ar, 連殼成隻打入口最正宗

太陽蛋係講緊個蛋白熟 蛋黃唔熟

屌你老母小學都未畢業學人食蛋

好似係

Jar Gor 生蛋合集

樓主一定係龍門pr
渣狗做咩都唔會錯
屌佢就係鬥黃
屌龍門就無問題

正，老實講香港係得佢做到呢個效果
100蚊隻蛋我都會食

太陽蛋想冇咁生, 唔駛反蛋
只要加幾滴水冚蓋用蒸氣焗熟表面

個扒爐仔懶過閪，拎隻蓋cum多一分鐘已經好好多
再唔係咪反蛋，咁都拎得俾客唔驚人屌，反蛋更加唔洗驚啦

冇錯 仲要+2滴水 等啲蒸氣焗一焗upside

咁樣嘅太陽蛋我都係第1次見

太陽蛋煎再一半要加蓋焗熟個白是常識吧
除非你話係生食級蛋啦

太陽蛋係生喎無錯呀
佢煎熟個黃我會嬲

渣哥出事就一定關龍門事

生到仆街

睇嚟你唔識分蛋黃蛋白

禁都仲要幫渣狗講好說話

錯就要屌
見佢換過la
唔同好似啲龍門打手咁明知有問題都扮睇唔到咩

原來香港好多人唔識整蛋

上圖中文係臺灣叫法，但睇英文都知種類
單面煎即係我地叫嘅太陽蛋
雙面煎即係荷包蛋

另外比多個煮蛋時間大家

整糖心蛋最緊要係水唔浸過蛋，同撈上來即係過水降溫

個標題講到咁大件事
入到嚟生左少少。

我不嬲太陽食開有啲生蛋白

WIKI話比大家知
太陽蛋（英文：Sunny-side-up）係煎蛋嘅一種，因為煎完之後外形好似太陽噉，所以有噉嘅名。製法係將蛋單面煎，喺蛋白熟透之後，蛋黃熟透前上碟。蛋白並唔包住蛋黃，而係令蛋黃外露。

不過隻太陽蛋生D我都冇問題

你老母生癌死都關龍門事

太陽蛋WO

啲

佢鋪位對面係大家樂 特登㗎

似係

屌你咩 邊有太陽蛋個蛋白水汪汪到咁
煎熟啲個蛋白啦起碼都要

生嘅叫蛋清，熟左先叫蛋白。
冇生蛋白呢樣野

我公司canteen 個d都係咁

太陽蛋係半生熟是常識吧 點解呢個世界咁多蠢人

真
正宗太陽蛋其實就係擺喺陽光下5分鐘
用太陽嘅溫度煮

咁你就唔好叫太陽蛋啦 知唔知咩叫太陽蛋
你同叫5成熟 之後話佢中間紅色有咩分別

除左右上生左啲，其他都冇問題wo...

太陽蛋簁囉，有什麼問題？

唔一定要全熟wo

好撚無聊

用不推文啦，Post主少少嘢又唔係生蛋全隻上就嘈嘈嘈

全撚部都唔合格啦，都唔好話要求燶邊脆口

佢今日未就係右上個張囉
跟住未成班係到屌樓主唔識野

蛋白 點會無分生熟
只係餐廳做法係叫蛋清姐
唔通做甜品話發起啲蛋白
係拎啲熟嘅蛋白去發咩

好野😇服

好似生咗小小喎⋯

感受到你份無奈

因為不嬲都係咁食...我先唔明你

怕生就唔好口中太陽蛋啦

個標題講到生係錯先屌post主。

發現有好多cm都分唔清生同熟嘅蛋白

竟然仲有人送錢去食呢間野

細個食紅螞蟻，早餐啲蛋都係咁上下。 真係唔明post主有咩好屌。

你邊間寶號煎成咁呀，講出黎見識下？

個標題係exactly 佢哋講嘅說話je 😐

ok

有無人食緊早餐 宜家即刻post上黎比較下囉

財經台學乜撚野人玩膠，未夠班呀你

去得就預左

quit 渣哥lor 嘈

巴打唔好咁啦 激撚死班渣家狗

好多冰室茶記都係咁

唔通食大家樂太興啲shit咩

我就係叫你講一間出黎，咩叫好多？
定係你自己幻想出黎咋？

好撚多pr係到推

太陽強個黃一定係生，樓主個圖係蛋白太生

無邊樣正唔正宗。生熟人人口味唔同。好似垃圾老麥d太陽就熟到太乾，邊好味。
茶記怕生就唔好叫太陽蛋。

食渣狗同食大家樂有咩分別
就算大家樂都未敢公然block香港人同鬥死黃店
咁大多黃店洗乜食呢間垃圾

所以咪執撚淨一間囉
紅螞蟻由細到大都係出名閪，仲衰過椰林閣，原來你個standard就係咁

好撚憎渣哥
但隻蛋無乜問題
情願生d都唔想太熟無晒汁

你切開塊扒問人Medium Rare點解要咁生
大佬話就話有Standard但我幾肯定每個人想要嘅標準唔同
唔啱你心水唔代表係錯嘅 出句聲問吓可唔可以熟d囉 態度差係另一個問題

連登仔連蛋都未識食⋯

咁L生

太陽蛋其實應該係煎到咁上下加少少水加蓋再煎多陣焗下
咁上面就會熟

Medium rare ≠可以有raw fat囉好無

咁多渣家軍上水幫拖
明明太陽蛋就係煎一邊，蛋白熟，蛋黃生但定左型
一班渣家軍話煎一邊但全生先係太陽蛋

因為我地唔撚食屎
你連屎都食埋見識緊係多啲

要食生蛋仲要比你屌佢冇清楚指出
係咪blame the victim?

唔明你係到撐咩？你依家去食嘢定追星呀，食餐飯食到要護主咁為咩？渣哥你有份？

另外，好撚唔明點解啲人去食大渣要打卡，茶記嚟咋喎

我冇話佢係standard wo，只係講由細到大啲餐廳都係係咁。

前5頁見唔到大學生
應該係hater post唔係龍門post

咁如果你叫7成但佢比塊全生你
算唔算標準唔同姐

所以咪執撚左

呢個真

蛋叫屎？

樓主好柒，太陽蛋堅係咁，唔知有咩好嘈。

街食大部分茶記都係咁
你反一反 蛋白辣一辣 就得啦
個黃仲係生咪ok
貪快又怕反會爆黃咪咁

仲死撐做乜？
一Google張張都係白熟黃生，仲有乜好嘈？
做返好咪得，學支那人死唔認錯對件事有咩幫助？

煎到咁咪變屎

你下次食豬肉唔熟你記得問下自己有冇清楚指出要全熟

Agree. 你記得食多D

太陽蛋wo

所以話渣哥點會有錯
屌佢既唔係龍門就係hater
渣哥世一

咁叫反蛋

你唔鍾意食就叫屎

你食開屎梗係唔覺

打手全面進場
標題句野係餐廳個人講
唔係樓主
仲有蛋白生到咁，仲話無問題
試下中國蛋整到咁生比你食
太陽蛋，蛋白生正常，生1成，9成熟
呢家有無8-9成熟呀，屌你老母

仲話自己食開都係咁，咁都幾慘，食親都整到咁差

我食親都蛋白熟嘅，最多生1成生生地

食開太陽蛋都係咁架wo

痴線 上面話冇問題啲人食開咩垃圾

我表示無奈

吊係樖樹
全職渣家軍

好明顯生得濟

利申：唔介意食生蛋，但中國貨就不了

認真講 medium rare真係好生
切面應該係3成生肉紅 5成粉紅 得面同背係熟
但係好多人食開啲餐廳5成當3成 7成當5成咁煎
去到食好西嗰時一拎塊3成出黎就嫌生要換塊熟

得張相又無其他野又想抹黑渣哥

樓主你係咪訓撚左成年？
仲幫襯渣哥抵撚你死啦

完全感受到
仲係到死撐.
100毛力量？

大渣哥中文名同法文名都係惡搞大家樂

大家樂夠膽賣60-70蚊個焗豬先同 大渣哥啲絕頂美食比啦

都幾難搵到茶記係用佢嗰塊丹麥多士嘅

冇消過毒嘅蛋生食蛋白真係污糟到好似屎咁

出親去實叫熟蛋或反蛋

咁多打手
生到咁不如生食算啦
打手要生食埋湖北蛋喎

重話咩其他餐廳都係咁
又支那臭蟲論

未食過太陽蛋，不過睇落個面真係生到好似生蛋咁

又block一隻龍毛
上次唔記得完全封鎖

100毛PR全面進場

你日日食渣哥？咁多圖

食隻蛋都要批鬥

睇見都唔開胃
仲話冇問題

可能係你食開屎唔覺呢

佢一開果時食好多因為無咩黃店
e+多左好少去

戇尻少陣啦屌你老母

屌 啲蛋白生到咁 痴線

講左咁多次唔好再幫襯渣家軍都唔聽丫嗱

唔講以為食緊牛扒 我諗叫個太陽蛋都唔會expect蛋白生到咁掛 洗唔洗清楚指出到邊個位要幾成熟咁呀

唔想生 咪叫熟蛋囉
佢咁樣係求其左d 但無錯wo

食幾十蚊個餐多多要求
香港閪客真係多～

剷剷d熱油上去就熟啦

你講個個係歐式做法
好難食

呢度d人連正常太陽蛋都未食過，牛扒唔會識食啦
其實係有standard , 廚師半桶水

不過喺香港出街食嘢好折墮 好多人唔出聲，一出聲就唔知加咩料比你
愈煮愈衰但班人又接受到

渣家軍不意外啦

咪撚係,大驚小怪咁,on99

屌你老母 又係龍門搞事

咁你都諗到
我想食太陽蛋佢比隻生蛋因為佢求其所以佢冇錯我錯我應該食炒蛋😇

兩條友幾多歲
小學生嘈交大會？d對答幼稚到
俾人笑兒登真係抵

你死全家添，返去幫你老豆執骨啦仲嘈

龍門啲廚入咗去渣哥做餓底

下！

渣家門不嬲無野錯
佢地宗旨黎

不嬲茶記d太陽蛋都係咁
咁都有得屌

有圖有真相
求介紹

做返佢地鐘意做嘅野姐

煎多陣煎熟埋蛋白使死咩渣哥

仲食渣狗

香港大多數茶記太陽蛋都係咁，除左連鎖個d餐廳佢地pre-cook 好會熟好多。

唔好食咪屌咯
乜鳩都系話批鬥

識咩呀，話明大渣哥，點會用強國蛋呀，肯定係日本直送啦，生食都得呀

食呢家野好主觀，我個人覺得無問題！

重點係一隻蛋都要開po鬧人，真係屌你都嘥鳩氣

雖然唔明白人渣的事又要燒去龍門度， 不過又要俾人渣公審了

自己上網搵吓

建議你驗眼

可能本身係人渣派去龍門臥底， 依家整死左龍門咪返去原來崗位

隻蛋無俾錢？乞返黎架？
講下都唔撚俾？洗唔洗出email同你申請左先可以開post呀？
你都戇撚鳩

龍門做啲乜都要批鬥

樓主你死了
準備比人渣軍翻睇cctv 搵你係邊個
再搵人攪你

生到咁

啱啊， 人渣有100毛紅色資金， 又有黑警高層撐腰， 隨時俾狗爆門入屋話佢犯國安

生到咁先可以咁食

無聯

煎到個蛋白熟晒，到時蛋黃就會熟左一半以上，個蛋黃咬落去唔夠汁仲難食

無聊

就算樓主唔鍾意渣哥
都揾個好啲既原因

生蛋佢直情唔煎啦
比你打邊爐撈鼓油咁啦
咁撚蠢唔好去茶記叫人換添呀
凍撚茶都有得你飲

消失了的太陽蛋

咖喱牛腩飯冇咖喱牛腩都得啦，依啲少事

反左點有太陽

咁隻蛋會唔會好油真心想知

淨係你呢張相都同OP嗰張差好遠啦
佢成泡蛋白生勾勾喎

屌你老母食個早餐幾錢呀？為左幾十蚊蛋白唔夠熟就出Po 你好撚得閒呀？咁撚高要求去酒店食啦死窮撚！

其實現場睇我呢隻真係好生，不過d透明蛋白漏左落隻白色碟到大家唔太覺眼啫

下次唔好亂叫，唔生果款叫荷包蛋

唔會，熟左D面油會流返出嚟
唔洗多油都做到，油夠熱就可以

痴撚線我最多咪hater做咩又變龍粉
渣狗開始亂咬人

有咩錯，係龍生嘅錯!

生撚到...

食隻蛋唔可以有要求？
咁你無交稅就做港豬啦，抗乜撚嘢爭？

响西式嚟講，太陽蛋個黃應該同必然係生嘅，你就咁叫煎蛋呢，佢都有可能俾太陽蛋或啲好熟嘅蛋你，下次醒水叫太陽蛋，大火
翠華食咁叫通常中。間唔會太水汪汪

茶記而家係無咩良心同細心，自己要小心呀！

太陽蛋同生蛋，係有啲分別嘅...
不過點都係龍門錯啦

認真講句食物質素wise人渣哥間茶餐廳係唔錯
利申非打手

呢個連太陽蛋都唔算係
仲慘過生食隻蛋
D蛋白係上邊飄下飄下
唔會打算預食客自己將隻蛋放入滾水自己整熟掛
呢個真係要改

乜嘢邏輯 你三餐日日食酒店定係食開屎

勁多生蛋白

你啲垃圾駁唔到只係識人身攻擊

你條弱智仔有咩值得駁，把自己看得哪麼高

茶餐廳係咁架啦 出單忙就亂黎 係連鎖快餐店先食到正宗太陽蛋

責任全在龍門

個扒爐仔無心做就無心做，連技術問題都唔算，因為真係好撚簡單
有心做幾忙都唔會整到咁

係囉係囉，淨係識叫人死全家執骨，話人弱點又駁唔贏，笑死

渣哥你有份做？護主護到咁好笑都係第一次見，啲蛋白生到咁仲要樓主出聲呀？係咁做乜唔啪隻生蛋算要去幫襯你？死雞撐飯蓋

其實樓主你唔知訂就抦埋一二邊啦。

你點叫人哋咪點比你囉，仲好意思話唔知食左幾耐，食唔起生下次就直接叫反蛋啦

學到野

蛋白全熟要另外講真係笑撚死
屌你老母食茶記咁耐第一次聽

咪即係荷包蛋 傻閪

太陽蛋唔係就係煎單一面嫁咩?
可以一野啜個蛋黃

弱乜撚嘢點，弱智呀柒頭皮

係囉
樓主下次嗌果陣試下講英文 煎蛋要over easy

煎一面就係等於生?

渣粉

屈粉又捉一隻

blocked

Wa 咁多人連常識都無
呢隻太陽蛋jar gor 個邊無錯喎
各位不貼揾弓女圖貼出嚟睇下你覺得咩樣先係太陽蛋

冇解凍+
煎唔夠時間

太陽蛋係用最多時間同最難整，煎得靚要大火落蛋轉慢火煎5分鐘以上

茶記會叫太陽蛋食既得兩類人
一係熟客食慣個味
一係就on9

龍毛＋1

根本係港式冇一個正式定義太陽蛋，荷包蛋，全部亂鳩黎

原來食生蛋白係常識. 又學到野

真，太陽蛋叫sunny side up，只係蛋黃係生，蛋白一定要焗熟
基本上冇一款蛋係蛋白係生（除非生食）
至於荷包蛋係香港做法，將蛋對摺，蛋黃係中間，煎到金黃，為之一個靚荷包蛋，但前提都係蛋白要熟
上面講到嘅將蛋反兩面而蛋黃唔熟，英文叫over easy

明明呢個post係講緊巴打點解會變渣哥hater
結果又俾啲龍毛騎劫

出面叫太陽蛋十間九間都係咁撚樣，唔係淨渣哥
要叫煎蛋先同你兩邊都有煎下唔熟晒又唔係生

好多茶記蛋白都唔會全熟，要熟啲要專登要求，好似走蔥少冰咁
至於佢呢隻蛋其實無做錯，半生先係太陽蛋，全熟嘅係對摺啲荷包蛋

服-.- ok u like la

渣狗原來都幾多打手
乜野太陽蛋冇一個咩定義
蛋白水撚到咁講無問題？
傻撚左？
google都唔識

咪戇鳩啦
食咁多年茶記未撚見過

太陽蛋蛋白太生係趕住出貨, 正常係得蛋黃生

呢隻好似仲正
最憎大快活大家樂個d老蛋 食落起渣
可能樓主好呢味

見到渣狗兩粒字都知係龍毛販粉啦
下次開account小心啲啦

細路 開過火煎過荷包蛋未？

樓主明明已經講到成日食渣哥，屌少少野都即刻比人話係hater,你睇下d 盲撐撚幾恐怖，一個唔屌得嘅飲食界霸權就係咁黎

你食撚完屎再痾埋比你冚家食，你老母臭化閪

巴打，追追post好唔好

兩邊都冇幫襯開
淨係覺得好撚痴線
太陽蛋蛋白水到咁話冇問題
平時真係唔知食緊乜
可能食開狗糧

太陽蛋真係生蛋黃架wo

智障仔

渣哥都畀幾多錢買PR

夠龍門多,你打龍門2個字南亞狗團隊即係扑入黎

咪戇鳩啦
食咁多年茶記都係咁

想知樓主最尾照食定佢地換比你？洗唔洗即場同渣哥道歉認錯個d?

一件事還一件事 樓主呢個po證據有齊 都可以咁多負皮 就已經代表渣哥有搵人做pr 不過你呢種盲撐帶風向撚就係都要拉埋第二間嚟講 樣衰到

所以你咪小學程度

100 毛你懂的

請問比幾多錢先可以有正常合理要求？

屌，都唔知係唔係，張相close up到淨係得隻蛋

屌你老母快啲死全家啦

打錯字就咁大反應

7少陣

你仲撚大反應啦，死全家咋嘛

龍門打手出現了
直陽無事

佢換煎蛋比我
因為佢話太陽蛋就一定會係生嘅

快啲死全家啦五毛

渣狗永遠是對的

原來屌渣狗就=龍粉

擺撚到明未熟都有得撐 屌你老母人渣哥 自從逼害完龍門之後無再幫襯過呢間閪野

請問6帽王何家成(狗隻#31841)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

藍屍扮乜撚野

五毛講野係咁架啦1999咁

何謂迫害
就因為龍門做過pr
所以就冇做過閪野？

露曬底啦

腦殘有眼睇 你照鏡就見到一位

食隻太陽蛋都要講咁多先明
不如樓豬自己入去煎啦

反旦叫“荷包旦”

有人diu蛋黃生咩？

叫反蛋

黃屍門檻太高喇，食番金拱門 扑野家 大家樂啦大家

返香討啦

有無太陽蛋潮文

秒

你有份推po喎 姐係你都係龍粉

記得多啲留言 畀多啲人BLOCK柒你

所你咪狗囉

屌你老母，未岩囉
呢隻係如假包換嘅太陽蛋
太陽蛋 反蛋 熟蛋 炒蛋
呢隻點睇都係太陽蛋
成班垃圾

Egg white is the clear liquid (also called the albumen or the glair/glaire) contained within an egg.
蛋白（英語：Egg white、albumen、glair/glaire）是指蛋（尤其指雞蛋）內的半透明液體，故又稱為'蛋清，與蛋黃相對。
柒唔緊要, 但你咁撚寸就抵入集中營

呢碟太蛋我一定唔會比客食

利申：水吧佬

發覺都幾多人唔知咩叫荷包蛋
明明對摺先叫荷包蛋

渣哥你都屌？
你有冇人性㗎？
對唔對得住12港人？

呢個係有心機自己屋企煮既煮法
茶記一定唔會咁做
茶記求快呀嘛

同埋你講個個焗蛋方法其實唔可行
因為油+水會爆
蛋唔同餃子
餃子皮厚 會變到香脆
但蛋白太薄，油+水好易爆到隻蛋「濃」哂
如果純粹小油焗蛋，就會好似豬柳蛋漢堡隻蛋咁

荷包蛋係對折的
樓主應該係想食反蛋

咁都無問題，不如直接打隻蛋落碟啦

事實就係盲都睇到佢生撚到仆街
煎撚左唔知有冇五秒咁

咁生都有人撐最多你話佢自己煎完屈渣哥姐 你地有冇再癲啲

食完會唔會死

傻閪啲中文能力果然都係得小學程度

其實有啲蛋完全生食都得
唔好自己見識少就話人食開屎

太陽蛋係加少少水一邊煎一邊焗

你入黎又要比人屌龍粉屈渣家post

仲有南亞仔未入黎

最好就生食添呀 比原隻你自己打攞個口度
都唔知d人嘈咩應該要預左生到好似冇煎過咁

block block 先下唔該

利申: 支持渣哥
認同特登出書屌人唔算批鬥唔算鬥黃
渣軍做乜都是對的，包括同振美合照
佢話割左就係割左，信渣哥
暗地做左好多野你地唔知

睇一次笑十次

hi 龍門打手
你地大佬南亞狗未起身?

hi機場特狗打手

有啲蛋，係咪渣哥嗰隻呀？
笑撚死人咩

其他黃店好小撚心d
而家都仲有饅頭張頂住
到佢真係摺撚左你又唔埋我至高無上嘅渣哥堆
你等變饅頭陳饅頭黃

N年前大家樂啲太陽蛋都係類似
不過哩兩隻又過份咗啲

有啲魚可以生食tim
你去買鯇魚試吓

啱呀！

“What Are Sunny-Side-Up Eggs? An egg cooked “sunny-side up” means that it is fried just on one side and never flipped. The yolk is still completely liquid and the whites on the surface are barely set“

想要熟啲應該嗌反蛋，想全熟係叫煎熟蛋

唔係話幫大渣哥，有冇茶餐廳界嘅人可以出嚟講兩句？

下次開account 小心啲啦

淨係識屌人哋隻蛋生
咁你又為場運動做過啲乜呀仆街仔
爭氣啲啦, 自己人都屌

可能佢兩隻蛋一齊煎
啲蛋白太厚
所以個黃唔熟

whites on the surface are barely set識唔識解？
成篤精咁叫barely set?

茶餐廳一定係個爐十幾廿隻一齊煎

好大隻字
好驚
驚佢出書屌埋連登食開屎

咪太陽蛋lo有咩野問題？
想熟就叫反蛋，熟蛋啦。

Never flipped and barely set = raw
又學到野

有沙門氏菌最多咪肚痛
你屌死咗渣哥
香港嘅黃色經濟圈就玩撚完㗎
你係咪想咁先？

d 渣粉痴撚到連隻咁嘅太陽蛋都接受到

太陽蛋係蛋白熟，蛋黃未熟

邊有咁多客，三幾隻就真既

你果然係狗

叫開7成熟

屌下就死，紙紮渣哥

接受唔到我渣王煎蛋唔該返去食饅頭張(食屎)

以為華星隻太陽蛋嚟

你啲精透明㗎

當睇唔到?根本心地唔好就食屎啦 成日怨婦咁單單打打

係呀，要唔要飲啖？

字都唔識多隻 係咪毅進狗仔嚟

你隻狗識打中文咁鳩醒，係咪哮天犬

早餐<$100 都算係劣食。劣食就唔好咁多要求。

有咩問題 煎得幾靚

討論太陽蛋都可以咁多頁

邊到見過哮天犬識打中文？ 定你係佢同類先咁清楚

留返你自隊補下啦

你呢隻狗仔咪識打中文囉
你呢隻狗仔仲識用前腳掩嘴笑
邊個訓練你

講嘢成件傻閪咁 問你喺邊見過又答唔出 毅進仔真係無得救

仲幫襯渣哥

隨機抽10間茶記直播開箱太陽蛋
如果唔係9間都係咁你就表演生吞10隻生蛋, 再扣頭道歉ok? 垃圾

毅進仔今日唔洗OT啊？

唉

快啲去試

條友笠水啦

狗仔吠起黎都咁大聲，邊個主人訓練你

笑你老母咩
你試呀, 你話10間有9間都係咁撚樣
唔係我話呀

你想知咪俾你試下，唔洗同我客氣喎

原來上面咁多人屌緊你條毅進仔

你條毅進狗係咪蛇王？

有名你叫渣哥
啲嘢食緊係渣啲喇

盲撐到咁樣，
出面大把太陽蛋都起碼八九成蛋白熟，
呢隻仲有成一半都生嘅，好撚趕時間？

你似多啲 毅進狗都打唔出第隻字

我食咗幾次茶記都係咁

所以我之後都叫反蛋

咁你係咪話十間九間唔係咁呀？咁你又唔去試？仲要你提議喎

毅進狗畀人踢爆要屈返人啊？做狗好失禮你咩

真

你直頭係啦，似乜鬼

人地日日食茶記好有經驗嫁，唔好駁呀

你清下你啲邏輯先send出嚟啦傻閪

你清下你邏輯先啦，係度話人冇邏輯

你平時去啲濕鳩茶記食開屎
我就未撚食過啲蛋白係生喇
唔撚識煮太陽蛋唔好講到正常啦
煮咁簡單嘅嘢都要拉低要求嘅我都冇嘢講

ID 110832 甴曱平 (小學程度) 為五毛PR 見到一律Block

你隻毅進狗仲識大粒紅字

毅進狗講到而家淨係識copy and paste啊？

推

你呢隻狗仔好識玩

欸啊唔好笠水喎傻閪

咁你係咪話十間九間唔係咁呀？咁你又唔去試？仲要你提議喎

試果陣講聲

有人笠水啊？

你隻傻狗識唔識狗喝水？

今時今日仲食渣狗真係要驗腦

似你日日食屎咩

「覺得唔好食就要即刻（係即刻）開po屌
覺得好正就要排隊3粒鐘都要鳩打卡
乜事都冇中間

唔啱嘅咪私底下pm老闆改善囉
覺得好想支持黃店嘅咪分散吓支持其他地方囉」

你食開屎

五毛現真身 打撚埋啲咩狗喝水你支那邊到嚟㗎毅進狗？

你隻狗仔服侍開大媽

大佬，蛋一隻啫
有人屌咪煎好啲，洗唔洗咁撚護主呀？

個個人都屌柒件傻閪

畀我講中咗唔緊直接回應啊？支那邊到嚟啊

狗黎架咋你，坐低啦

又有個人話你狗仔啦喎 sit啦傻閪

你支那人黎架咋，跪低啦

吠多兩句返去幫你老母接客啦

你班狗仔集體吠人

狗仔不堪受辱但又駁唔到繼續copy & paste

你跪低含個撚啦

我pm 左fb ig 各5次
當面反映就係今日
Ok?

破解愛情難題-復旦教授拯救連登毒撚

隻狗仔貼開01 link

原來狗仔都有分小學程度

有啲叫全熟都比流心你

渣：話我d野食？
好嬲好嬲 搵Marco 出本書屈下黃店先

Sor，我都比左負皮，係比渣哥隻蛋嘅

對摺先叫荷包蛋啊

你呢啲咪就係典型駁唔到由第一句就講廢話引戰嘅廢物囉
廢話人人都識講嫁

渣哥PR笠晒水啦？

?

唔啱嘅咪私底下pm老闆改善囉

你同渣哥講咗先

你狗黎架咋，學咩講人啫

所以你咪廢人囉傻閪 句句都有論點你又淨係識copy 廢狗

咪笠水啦廢咗咁多嘅狗仔 叫你sit真係乖咗咁多

On99 太陽蛋都要出post，下次個公仔面硬啲又使唔使再出

太陽蛋係煎一邊 但咁樣生得制 D蛋白都未熟

廢話再出下廢po

欸啊嬲豬啊？

咁都叫太陽蛋
咁不如直接打蛋唔好撚煮都叫太陽蛋啦

你嬲到幫我推po

你呢啲咪就係典型駁唔到由第一句就講廢話引戰嘅廢物囉
廢話人人都識講嫁

幫你個ID宣揚連登

隻蛋生撚到我聽到雞啼

渣家軍煮生野好正常喎
水門支那雞仲有生雞刺身食添
不過無所謂啦，都無影響過人地條數，繼續開分店買名車fatfat

你宣揚咪自己係一條傻狗

你呢啲咪就係典型駁唔到由第一句就講廢話引戰嘅廢物囉
廢話人人都識講嫁

唔係幫你推po 幫你推個朵啊 五毛PR

龍門

時代

跟本宜家連大家樂大快活d早餐都好過好多茶記
煮隻蛋都搞到咁真係食屎

你推埋自己係五毛

你呢啲咪就係典型駁唔到由第一句就講廢話引戰嘅廢物囉
廢話人人都識講嫁

你有無出不反蛋通知書先

你on9定認真？

睇嚟隻狗仔真係好嬲

太陽喎……不過太生囉真係

踢爆你呢啲成嘴廢話嘅引戰狗

你呢啲咪就係典型駁唔到由第一句就講廢話引戰嘅廢物囉
廢話人人都識講嫁

係啊我淨係睇到你好嬲喎 好嬲好嬲~ 繼續啦廢閪

而家係咪叫太陽蛋要問埋幾成熟
佢餐廳係鍾意整咁生吹佢唔漲喎

睇睇下原來又係d引戰post,佢地志在引戰，內容wfcs

仲食閪家軍除左抵死我真係無咩野同樓主講
不過想問下樓主係咪被虐狂黎？

你狗眼睇到
我人眼睇到你唔甘心俾我踢爆
你繼續我咪繼續踢爆你個廢話引戰狗

你呢啲咪就係典型駁唔到由第一句就講廢話引戰嘅廢物囉
廢話人人都識講嫁

#渣哥又多咀啦
#同舟人誓相隨
#明嘅就會明

你仲食足咁多次，你覺得係閪哥問題定你問題呢

已經無第個point繼續copy 屌緊你老母睇住你條垃圾講廢話

食多啲啦渣粉
大陸蛋咁撚樣生啪真係希望你班傻鳩食多啲

你繼續

你呢啲咪就係典型駁唔到由第一句就講廢話引戰嘅廢物囉
廢話人人都識講嫁

有得食你就食啦
食完記得比錢唔好再錢呀乞衣
人地渣哥黃店黎架
幾千個被人拉左告緊d人坐完出黎等佢救架

佢地有咩資格話其他黃店
啲野食又生又有尿味
送俾我都唔想食

太陽蛋係叫你拎出去太陽底下曬
曬曬吓就熟

香港好多人唔識分唔同既蛋煮法

茶記自己都唔識分

以前做水吧煎蛋無論咩蛋都一定會篤穿啲蛋白黎煎 樓主嗰隻的確太生

你search sunny side up 就見正常係有d生
起泡其實唔合格

係
太陽蛋=煎一面 蛋白熟 蛋黃生
煎蛋=煎兩面 蛋白熟 蛋黃生
熟蛋=煎兩面 蛋白蛋黃全熟

無乜煎過，太陽蛋只是蛋黃不熟，不是蛋白。一定是龍門加害先煎成咁，要揾馬田煎一次先得！

條波台引戰狗俾人戴左狗罩吠唔到？

成灘野又真係衰左啲

哇 係日本蛋定中國蛋

清係咪見到樓上隻渣狗打手係咁吠間間茶記都係蛋清水汪汪，所以忍唔住出手po圖

太陽蛋一定係生
但係係指蛋黃，蛋白梗係要熟啦
咁都有人撐，成班小學雞冇食過茶記呀？基本黎啦下話
咩反蛋荷包蛋就另一樣野黎啦，討論黎仲多餘

睇左你幾段留言 真係小學程度

當對方講廢話嘅時候你又何必認真

即係你覺得篤穿蛋好合理？
咁你完全唔識食太陽蛋

你個名好𠃊岩你

龍門時代呢啲都係差唔多類型嘅茶記
都無咁生

煎晒兩邊蛋黃都見唔到叫乜撚野太陽蛋

太陽蛋係粒黃生 但唔係連啲白都生到咁撚樣

買兩隻燙一燙底

之後睇返會怪自己垃圾寫公廁原因

樓主pin this la
屌你老母個個喺度扮專家咁
你茶餐廳點會用可以生食級嘅雞蛋整呀
太陽蛋蛋白一定要熟 你咪撚同我講 一係你同我生吞蛋白

黃圈最大毒瘤渣家軍你都去幫襯，只能說抵死，食細菌吧！

我真係未見過

茶餐廳時間就係錢。我自己煎會用鑊蓋冚一陣，靚過佢多多聲。

叫隻雞好似好啲

生撚到咁

就算太陽蛋都唔會咁生啦下話

食開屎？

個蛋白一劈嘢咁都仲咁多人撐，服！

你真係好撚肉酸

價錢呢?

龍門39
渣哥呢

73 狗飯
唔包野飲
#同舟人 誓昆錢

護主狗

清楚指出

講咁耐太陽蛋但係又要全熟
其實係樓主唔洗分咩係太陽蛋 咩係 over easy 姐
嘈咁耐做咩

又提 又要我搵水門雞屌你

O乜撚嘢
你入茶餐廳邊撚個會知乜春英文
樓主圖就係個太陽蛋都煎唔撚掂，個白生過頭

下次要講埋
油兩茶匙 鹽適量 90度熱鑊

水門閪唔係話一日未光復香港 一日都唔會開近舖咩
佢應該搞緊革命 唔得閒留意我呢個小人物架啦

太陽蛋就太陽蛋, 荷包蛋就荷包蛋。
不過張圖隻蛋就太生....

太陽蛋係咁架喎 龍門軍？

事實：不斷開新鋪+買車

明明又係佢話 一日香港未好返 一日都係keep住3間
定係佢覺得立左郭安法就係令香港好返

on9先食渣狗

根本就茶記可接受既範圍 唔知你屌乜

唔該要隻Sunny-side-up, 要medium well嘅, thanks

開3間舖邊夠錢買Gtr?

其實無蛋白全熟，最正確係蛋白緊緊熟而黃要全生

證明兒登真係好多細路
太陽蛋同荷包蛋都唔撚識分

唔係正常架咩，要煎埋呢面好似係叫反蛋

如果要熟嘅應該叫熟蛋或反旦，唔會叫太陽蛋咁on9

樓主一直係講蛋白唔熟啲人係咪蛋黃同蛋白都唔識分？

蛋白緊緊熟，唔知仲以為講緊牛扒

翠華

咁執著做咩？

你係咪藍絲黎架？

渣哥勁就勁在可以煮到緊緊未熟
勁過D米芝連

南亞仔 等緊你張光明正大圖

生得滯呀

唔講佢個73蚊狗炒飯已經好俾面
渣哥仲好意思笑龍門自己炒隻蛋都唔掂

講冰室，時代壹仔依啲有料好多

看圖作文兩次

啱，隻碟夠白就夠

等陣po

好彩平時食開炒蛋冇事

分化post 都有人理
唔啱咪換過囉 多撚餘

好多人渣狗出沒

樓豬RIP

我自己屋企食開周氏蛋日本蛋都唔敢咁生
一班人出街食反而話冇問題

前國際警察協會香港分會榮譽會長 蔡強榮 aka人渣哥 成魔之路

人渣說他熟便熟了

樓豬 你咁做等於預約拘捕

太陽蛋蛋白未熟哂正常架喎

蛋都煎唔好,真係收皮

又一隻俾狗偷左既ac

唔好以為冇人知至得架

曲都要講明

成班弱智撚，撚唔知太陽強唔係全熟咩，但生撚到咁都屌鳩樓主真係痴撚線
我肯撚定如果樓主無一早標明係渣哥，一定唔會有咁多弱智出黎護航黃還黃啊，餐廳本質都做唔好都唔講得？

我食開太陽蛋，求其一間都無樓主張圖咁生，仲要脆邊架
茶記蛋我無影開相，但一撚樣都係下圖既level

係囉太陽蛋係蛋黃生 蛋白熟
佢宜家連蛋白都唔熟喎

有無第二句呀on9
生到咁都無問題
上面比哂圖你睇第二度啲太陽蛋個蛋白同黃都熟咁多
渣狗果碟生到無煎過咁滯

好慘大渣哥平時fb啲態度點我唔評論
樓主隻太陽蛋明明真係好生都咁多負皮...
只要係黃店有啲名氣就唔會錯定係平時香港人真係食開屎，個蛋清咁大忽都係透明喎，邊到叫正常...

生到水咁浪浪下都叫正常

依隻太陽蛋真係誇張咗少少

幾十個PR 用哂同一句 太陽蛋係咁+度度茶記都一樣架啦
諗住妖言惑眾帶風向
再比渣家軍繼續坐大真係唔撚得店

虧佢仲成日笑龍門難食

我又冇鬧你，你咁都覺大反應呀？

大台渣

折

魚生成件事根本on9
你估啲魚好似日本魚咁安全
成個發明根本純粹係廚房貪快而生嘅產物

一個post就睇到成班on9仔太陽蛋反蛋都唔撚識分
呢隻太陽蛋點睇都太生啦

兩間都難食

大陽蛋一定唔會有咁大pat透明雞清

痴撚線回覆

而家好咗好多

on9都要比人block

我個負皮係比渣狗

大陸仔連太陽強都冇食過 ？

真，根本兩間都垃圾

雖然好撚憎人渣哥
但太陽蛋確實應該要係生

但我perfer會反一反有層好薄好薄嘅蛋白喺面冚住
至於樓上講嘅荷包蛋就係會反之餘仲要已經係半熟

呢d先叫大陽蛋丫麻
渣軍：我唔知 我睇唔到

要生=咁撚生？
你講嗰層薄蛋白係叫反蛋，荷包蛋係兩邊厚蛋白包住隻黃

所以我咪話係perfer有層好薄嘅熟蛋白冚住 裡頭係咁生
咁不過佢仲有啲蛋白喺旁邊浸住就作為餐廳係唔應該

我自己煎都係咁架喎
平時食麵上左碗都會打隻生蛋上去
咁多年都冇事喎

好薄既熟蛋白冚住唔係太陽蛋

食燒山好過

大陽蛋呀依家
講乜打生蛋

千錯萬錯都係龍門錯
渣哥萬歲=

蛋白都未熟

呢啲湖北蛋呢
太過生，唔敢食

光榮嗰啲三蛋飯
以前成日嗌
嗰時都想叫佢煎熟少少

太陽蛋就係咁 你弱智？

雞精太陽蛋來，私人醒你。一定係你生得靚仔啦。

利申：從未食過渣哥，唔知點解第一眼看就唔順超，唔覺得係同路人。

開post 個標題打龍門唔打渣哥咪無事囉
之後人哋問先講打錯，係渣哥先真
保證開估之前大部份人和議你，正負皮相反

荷包蛋即係反蛋，有蛋汁嘅，通常加豉油食

大快活都似樣過佢

唔反嘅蛋其實冚蓋焗一陣咪唔生囉

呢啲煮法最撚閪係生不突止應該仲係凍嘅

一句講曬
大家

撐民主？

定

盲目追求原教旨主義,吹毛求疵式太陽蛋？

你死啦 大渣哥搵返啲單
睇吓邊張枱叫咗太陽蛋
(仲要換嚟換去嘅)
再睇cctv捉返你出嚟

哇

蛋白都未熟真係未見過

有冇食過茶餐廳？

餐廳雞蛋通常放室溫

乜大粒字有道理啲咩？定係你習慣咗大渣狗黃色批鬥圈？

黃絲豬啲錢變哂跑車，G class 送外賣
然後幻想人哋會捐錢幫手足

太陽蛋係太陽蛋 煎雙蛋係煎雙蛋啊

適當時Post 下自拍豬嘴 話自己點勇武法
實際靜靜地去左旅行
比人發覺就叫ta閪spin去業茶記

第一日食茶記？ 大把茶記都係咁嫁啦

吹你老尾咩就算唔講政見作為一間正常餐廳都唔撚會咁整蛋下話 ching食屎大？

食渣可衰過美心

其實可以自己屋企試
拎隻蛋出雪櫃放半個鐘 keep返佢室溫
隻鑊正常熱度唔使太熊
打隻蛋落鑊 就咁等十秒已經熟過樓主隻蛋

太陽蛋真係生架喎

btw 係大人渣哥

正常太陽蛋蛋白起碼都七八成熟，樓主果隻明顯生過頭唔合格。

講下姐，唔係信下話 做乜都好大把傻仔比錢我洗（剩係呢個post 都唔少）遲d 開到18區都有都仲得，渣家軍就正囉，靠場運動個個撈得風生水起

水門支那閪fan屎：好串好型棍呀！支持水門閪！幾時再開外賣黎我個區呀(facebook哈哈笑icon)

一定會啦，上次好似有個叫咖哩腩飯外賣無腩，渣哥開人fb 睇人幾年前打過d 乜再spin 去黃藍到,樓主rip

成班傻仔見到渣哥生既蛋都照食，中國蛋黎嫁，煮到咁撚生

班連衛兵仲硬膠，唔俾人投訴，屎都叫人照食

自己煎有時懶鳩先會煎到咁
去街食真係未見過蛋白生既太陽蛋

最抵死係 有期係咁屈元朗區d黃食店係藍/鄉黑
又話人地搵人攪佢
點知比人玩攬炒 比人踢爆原來攪人果個係黃色水門雞

大家樂大快活exactly就係下圖個種。
叫自己做cafe de xxxx，但煎隻蛋連大家樂都好過佢。
人唔笑狗都吠

屌你老母
你唔好屈我呀, 我食渣哥小食大嘅

得....，香港最多就係西客，閣下係其中一位，真係大開眼界！

你無朋友架？講下向朋友講咪得囉，為左隻蛋就開po鬧人，咁即係公審啦，閣下氣量可見何其大

好耐冇睇連登喇 分化 pr

垃圾P牌PR狗
番去執骨啦

仲比錢佢

特別係水門雞
食人血食到買幾部靚車

人渣哥啲粉真係好撚趣緻 嘈多兩嘈應該會話你唔入埋廚房教個廚師煎蛋係你錯 煎隻太陽蛋都要提佢生熟真係反智到

總之咩都係龍門錯 係張俊傑搞事

check晒呢個禮拜每日cctv 睇下邊條茂里影佢隻蛋

屌你老母啦，洗唔洗委任你做審查官呀？
開post要你審？

柒夠就返去訓啦

叫個廚師自己食一次先

龍門張做咗真心膠

直接搵振美

呢個post係討論緊隻蛋咋喎 你自己拉去龍門就想屈人騎劫

cls

冇人想知呀屌

影張相嚟睇吓邊間生到咁😇

渣哥會咁覆㗎喎：你平時食開屎？你邊日嚟？我開cctv check！

Sor 係無覆我
我真係有send 左幾次

咁你知錯未

渣家軍真係好正 你要繼續食冇人阻你 隻蛋煎得衰咪認 下次煎好啲囉 仲要死兜爛兜講到間間茶記都係咁 仲要覺得係樓主要求太高 咁龍門以前難食你地就咪咁多嗲啦 人地價錢仲平過渣哥 又唔見你班蛋散咁撚寬容

唔好再講啦 陣間渣狗就搵TA姐起你底㗎喇 太古班街坊已經受咗一次

龍門

相呀 冇圖你話香格里拉個room service breakfast都得㗎啦

上面我有講：
有期係咁屈元朗區d黃食店係藍/鄉黑
又話人地搵人攪佢
點知比人玩攬炒 比人踢爆原來攪人果個係黃色水門雞

都唔知係咪果時就想食曬黃店生意

渣軍：所有都是龍門錯

我發覺我幾個留言都有一個負皮

最搞笑係，一直討論緊隻蛋
變咗有班人係要拉埋龍門入黎
跟住就屌你地係到講龍門
明明自己拉

生還生都冇話咁生吓話

呢個抵支持啦

垃圾餐廳都食

一句講曬

你撐追求民主

定

批鬥主義

啲食物有問題 有意見都係西客？
屌你條傻閪個腦唔撚見左？
定係渣狗啲廢物打手？

典型渣狗軍作風

同而家國安摷返2018鍾翰林講過乜
有乜分別吖？

翻舊帳、捉鬼、煽動民眾鬥民眾
呢啲就係2014黃嘅大渣哥
教曉大家嘅事

能夠被水門閪員工/老細閪面
福氣嚟

黃要生 蛋白要熟
蛋白熟 =白色 唔會透明

老實講 龍門就算某啲菜式係難食
但未食過生(唔熟)同酸味

中英文名擺明惡搞大家樂啦 柒

原來就係你搞到我冇得去渣哥叫太陽強

好想食生太陽強

不嬲都係龍門pr搞事架啦
次次都見到南亞狗推post

去得都預左食垃圾啦

扒爐煎 炒早市真係一次一堆

渣狗水門閪唔放你上fb批鬥你做藍屍都笑
人地拎外賣番到屋企話少左兜牛腩轉頭就屌番個客
下面啲傻閪死忠仲講到係100%個客嘅責任去check 啲外賣齊唔齊

生到咁那閪咗啲喎

係你BLOCK哂啲龍毛定點
中間就成大堆龍毛講呢講路

2020年開始龍毛翻人舊帳同振美影過照又唔見你講
龍毛雙重標準到咁失唔失禮

正宗西客 仲好意思係度講

緊緊熟咩料

國際線嚟講:
🍳

嘩屌你老母龍毛前龍毛後
人閪軍又作新名詞出黎搞分化
死番fb奶佢塊梅毒閪啦

每次渣狗出事都扮傻
講句聾粉又出嚟搞事當自己反駁左，真係肉酸到

悲哀
荷包蛋都未識分

你就真係講啱啦

圖中嘅係燙底蛋

聾粉 龍衛兵 連龍毛都出埋
講得出呢啲嘅係咩人
心裡有數啦

渣軍比人搵到柒事/中回力鏢就永遠懶人係龍門打手
但明明就係大把人唔鐘意佢

你真係唔識架喎

又係龍門既錯

你浪費左個account仲失禮

龍登

原來係藍屍扮黃搞分化

狗仔見你吠得咁開心撚下你點知你咁嬲喎 傻閪狗仔

你嬲到核爆

你呢啲咪就係典型駁唔到由第一句就講廢話引戰嘅廢物囉
廢話人人都識講嫁

[/quote]

你一定係主席

要mon住個po覆得咁密再扮唔嬲 真係唔好嬲喎

條傻閪仔畀我玩到死隻狗仔咁

英文係 just barely set
者係岩岩變白但未熟透，仲好滑

你真係好嬲

你呢啲咪就係典型駁唔到由第一句就講廢話引戰嘅廢物囉
廢話人人都識講嫁

得啦得啦，人哋就柒嘅，渣哥就型。肉酸到呢！

UST龍門仔

果然人如其名，用樣子過日子

唉吔，乜無詞彙喇，淨係識侮辱人，咁似d藍絲嘅

唔通學埋你啲臭閪八婆tone 咁就好撚有道理咩
一開波就屈人係西客 仲係度搶高地扮有道理
收收塊閪皮先啦臭閪屌你老母死全家啦人閪軍

太生有無通知職員想要返熟d呢？又或者退錢呀？一嚟就屌仲唔係西客係乜呀？又厭條女樣衰但又屌落去，玩晒啦

太多藍絲詞彙喇，返去再上下堂先啦，淨係識講粗口有鬼用咩

睇返#96同追下樓主留言啦
仲話樓主一開波屌人
個標題句野 係渣哥間野入面嘅人講架

典型人閪軍閪格
隻蛋生，無得抵瀨就屌人閪客，柒撚到貼地比人屌番轉頭
就spin佢話人屌你
算撚柒數啦一句到尾答下我
人地長期食渣狗個太陽蛋，次次都咁撚生
有無問題？ 係咪唔可以貼上黎討論？

荷包蛋=煎蛋
反蛋=全熟蛋
利伸：樓面

漏左香蛋

藍屍呀藍絲
好親喎同d死藍屍
有無振美影過相架

似唔似你呀垃圾p牌八婆

睇返我前面d留言先啦，真係屌你都嘥鳩氣！嚟，再望望d負皮先，你係咁把炮，叫call人 like返呢個po囉

你講野個tone真係好撚柒
香討味好濃
個感嘆號有種好濃嘅廢中古井八婆味

P牌同無P牌最大分別係咩？可以唔可解釋下？

記住係「最大分別」喎

唔可以！嘥鳩氣！

自己爬文啦弱智
樓主咪同個侍應反映左好多次囉
係個侍應話好正常唔換啊
仲要用埋啲傻尻比喻
屌你老母
你真係柒頭黎架喎

嘩....好撚有才華，好撚勁呀！不如你以後寫野唔好落標點符號囉

無...，我見你咁勁，以為你乜都識tim，原來無料到

哎吔，乜係呀，哦

睇番你一個留言已經夠撚哂on9啦
又話食野係個人， 但就係度話屌佢都嘥尻氣
咁佢屌渣狗關尻你閪事咩
白痴臭閪，柒撚到出汁都仲要死撐落去
好撚心你啲八婆啦，死要面兼唔認輸

垃圾怨婦
番去比狗屌啦

是但啦廢中
你個年紀都差唔多落得去見老毛
見你個個回覆都唔用不推文有心推post鬥黃
人地叫你死曱甴你就絲前絲後
我就唔會點叫你解釋架喇
走先，你慢用

跟你學野姐，講到死要面點及你呀

你咪一樣唔用「不用推文」

Haha 我無諗過開個post 會見到咁多cls 嘅人係又屌唔係又屌生又得講又唔得講又分化又龍門呢想果樣都唔知jm9

標準廢物駁唔到人既回覆

隔住個mon都feel 到係幾十歲仲未撚化死要拗贏嘅小學雞八婆

Gordon Ramsey 會掉落垃圾桶d 蛋白生到咁
你估放上pan 辣一辣叫太陽蛋啊？

渣家軍不嬲係咁樣騎劫
講到呢家，無人理你件事咁
佢地駁唔到就係到亂講野

反蛋同荷包蛋係兩樣野黎

饅頭趙

人渣每日一柒

記得支持渣哥

邊撚到好多？我食好多間都冇生到呢個地步喎大佬

入黎就係睇南亞仔蒲頭未

今次遲咗

次次睇你啲圖都好歡樂

我想講 蛋黃本身冇菌
菌係由個殼個度
就算日本蛋處理得唔好
依然可以由殼帶到沙門氏菌落隻蛋度

笑撚左

太陽蛋係咁好正常，好多地方都係咁。好多人鍾意咁食包括我 唔係幫佢，如果想底面都叫煎蛋啦。

渣家軍一定要追擊到佢哋收皮，拎返d 錢出嚟道歉

呢d叫正常
你食開屎?

條友認真唔識就google下先
蛋黃生蛋白熟先正常
蛋白生到咁都收貨，咁直接打隻生蛋落去都叫太陽蛋啦

樓主唔講明蛋白要熟係樓主錯

利申：平時去茶記叫煎蛋會講明medium rare走蛋殼

Sor law. 下次去會講
如果有下次

碌fb見到 新假期都煎得好過佢

識咩丫你 全世界都煮錯 得渣哥呢款最正宗

仲去？預約被報？
振美d狗仔已係你後面

捕*

渣狗已經cap定cctv

Thx ching btw啲圖我都只係cap 其他ching

差幾個負皮又過千

Ching 準備好popo 上門拉你未

未. 都未拉你

有無咁撚蠢 曲線笑9大家樂都睇唔明

我又冇去過 佢cap唔到cctv ge

正式過千負皮

輕鬆

勁過我全盛時期

抄撚完仲要話曲線笑鳩人，咁撚無恥

Plagiarism同sarcasm 都分唔清

on9

太陽蛋還太陽蛋，都唔係面頭仲有生蛋白，我不如叫廚房比隻蛋我自己打落口直接食

珍 得日本蛋有信心咁食

熟蛋緊係全熟咖啦，唔係叫熟蛋做咩

做人做狗都分唔清。你唔係以為自己做緊人嘛？

證明渣狗乞人憎

分清楚太陽同荷包蛋未

依個係正常，但未算好

呢個餐要幾錢?

$55

Ok la...無投訴

太陽蛋 反蛋
你唔識唔等於其他人無

嘩好抵呀，啲沙嗲牛一定係用安格斯牛肉

$55
真係仲貴過商業區 乜依家下午茶要成50幾

全日同價供應

真係 #同舟人誓掠水

有冇反胃通知書？想嘔呀

家下講太陽蛋

我想嘔呀.jpg

出下POST 然後去旅行都大把傻閪幫襯

btw 啱啱先留意到渣軍對雞類食物要係生有一定既執著
先黎 黃色水門閪懶落手足版既剌生雞
再黎個渣狗定義版既生太陽蛋

Because they love to call g

鐘意生勾勾既雞

貴過人 又難食過人
仲要受人氣
仲去食真係on99要Check下腦

垃圾

香港好多M底

同水霉閪一樣

正喎

好過龍門啦

大波波隻蛋關龍門咩事
你有閱讀障礙？

渣哥 post 唔可以講龍門 ？

有比較先有進步

係咪比較價錢
大渣波的確係貴過一眾茶記嘅

想知幾錢 如果收貴過渣狗但煮到咁
打50大板架啦

講咁耐

單純比食物，龍門同渣哥邊間好食啲？

不過我想知 點解圖中張櫈係啡白色嘅
明明龍門一直都係黑白色設計
莫非係有人偷圖扮龍門？

比較價錢都係龍門勝
不過出面仲有好多黃店
明明點解次次都係比呢2間

上面龍門肥牛意粉都係收 55蚊，我寧願食渣哥

大渣波食完包直送醫院
抵到爛

唔係wo 我睇返網上個餐牌
無你呢味送 同 55蚊 既送

龍門都唔用膠刀膠差嘅

屌 對面d打手咁撚抵裝
老屈無成本

成班on9仔 蛋乜春

係強

重有笨蛋

原來係執左個間尖沙咀瓏門cafe
人地講明全手足經營 價錢會貴過龍門
入貴啲嗰間跟住屌龍門貴都幾搞笑

以為佢講緊茶記

太陽蛋一向都係一煎一面

大佬佢仲係個pan到煎緊⋯

落雨唔可以炒蛋
好天煎唔到太陽蛋
你係唔係龍門嚟咖
咁都唔識

開大火，打蛋落去，即刻兜起就係咁既樣

簡單黎講就係貪快那閪，蛋白要煮得熟少少又要睇住個火，依家有班傻仔係又食唔係又食，咪可以求撚其囉

俾隻生蛋個客，仲要屌個客唔識食咪食
係得嘅

渣家特色嚟

你貼堂啦。 呢碟閪蛋就係你口中所謂既手足煮架

認句錯 煎返好隻太陽蛋有幾難
會屌客嘅真係得人渣哥

諗起都嬲
果個經理講到點都係錯佢啱晒

龍門今次真係有d過份

曲到呢

我都無講過太陽蛋全熟呀

饅頭張又搞事

又係龍門

我戴住豬嘴煎架

唔滿意就加啲尿味雞粉等你聽聽話話

龍門不嬲低質架啦

你近排有冇食過

好勇武呀

從未食過

就算無 都要係fb開post話有去發夢

不嬲會屌客既食肆都唔食
你睇佢facebook點屌人就知道，未屌到你只係時間問題
佢d野仲要貴得黎又唔係好好食

再嘈叫ta蛆搞你

龍門好食好多喎
渣狗啲嘢真係畀狗食

去佢哋餐廳食=預約拘捕

渣狗直頭cap cctv

南亞仔仲狙擊緊渣哥，好有毅力

咁渣狗係仆街丫麻
不過其實我覺得黃色水門雞仲仆街

佢一日唔同Marco割加同龍門道歉 我都會繼續

Agger

比三分鐘你然後block柒你！

再cap你cctv

仲有生蟲生果

咁你真係要試吓

阿渣哥咁鐘意租港鐵鋪,
德福 東涌地鐵站都有,
唸起班手足幫襯佢食埋啲垃圾魚蛋燒賣,
轉個頭交大半租俾港鐵,
笑撚到gap gap聲

樓主曲直難分。。。渣哥打手？

一定又係龍門

痴撚線生到蛋皮加篤精咁
彈硬貨

你班友識條撚咩，太陽蛋係咁

曲到

渣哥已經準備緊cap cctv

可以試下龍門個米芝連餐
依個餐超正

又有新圖

其實係舊 只係好耐冇用

反蛋同太陽蛋係兩樣嘢嚟

太陽蛋唔熟先係正常

你去食藍店重咁大聲

咁都有野屌呀

而家龍衛兵話唔正常呀,等被屈毛啦

依家唔屌 唔通上到床先屌
-quote from 黃色水門雞 公審客時

點解成班傻閪未食過太陽蛋咁
已經唔係要求燶邊 係連個蛋白都未熟

你都幾on9 唔係樓主要食熟嘅蛋白 而係太陽蛋個蛋白根本唔應該係咁

生意太好
手足體諒下
唔割
當壯陽

問題唔係隻生蛋
係佢覺得無問題
堅稱太陽蛋一定係生

好正

係個pan到煎緊都好似熟過渣哥果隻

死臭閪去撚左拜山？
出黎吠兩句啦

你都on9

出世食蛋食到你而家識上連登
廢柴極都做你12歲

太陽家 定 荷包蛋都唔識

其實係你on9 定你老母太窮冇錢買蛋你食？

食物銀行有蛋派既 無錢可以幫到你

無智商建議你攞白卡入庇護工場
做返幾年有幸可以學識煎蛋

Brain is a good thing, i sincerely wish you have one